有冇人有cityu ac可以借黎

AC1定AC2？

借嚟做咩

Staff要唔要

[member]logic id: 21637103725
password: a82jj&2Q[member]

Pish

[member]logic id: 21637103725
password: a82jj&2Q[member]

一推再推 只想追趕生命裡一分一秒 原來多麼可笑